覺唔覺話PornHub有迷姦兒童片D女權雞有妄想症？？？

用咗pornhub超過五年以上,一條都冇見過
頭先喺ig上面見到啲女權撚post灑story 打撚灑飛機慶祝成功"保衛人權" (懷疑啲女權撚其實一次pornhub都冇上過)

如果冇證冇據都可以告得入PornHub
咁我係咪可以告China Joe pedo?

真 利申上左好多年

Push 到鄭欣宜入

太重push唔起

樣衰女權撚全面進場

明明係啲女人做雞拍片分唔夠先屌

打rape 都無

咪就係 除非我親眼睇到 如果唔係一定無

連證據都冇啲女權撚就收皮啦

女權撚: 快啲通知連仔stop post!!!!

Push

其實啲片啲女係成年+well paid

其實想揾條真係18歲都難

呢D佢哋又扮睇唔到

拜登戀童=做總統

睇左咁多年都睇唔到
佢地平時打咩字先搵到

用錯不推文tim
推一推

其實有好多 應該係你唔識search

Seed?

我無 而家果d片都search唔到 但以前係有

真係未見過

d 片可以private 架嘛呀哥 不過佢地點知有就唔清楚

啲片private嘅話同放喺google drive有咩分別 問題本身就唔喺pornhub 身上

Private 左佢地又點知架

有咩人會on9得過將cp野 放係美國ser 美國網度？

嗱 依家xvideo 到下個目標
想問有咩字眼會搵到cp 想搵定證據話佢封得好
唔哂一陣又好似依家咁問你有冇seed 你就話冇 但其實有

女權撚進場

女權雞進場

女權雞(中大email)進場

講下嘢la女權雞

講下嘢la女權雞 (Joyce, Email)

佢地可能見Hentai loli 當cp

戇撚鳩，拜登玩細路女就選擇性失明，轉頭走去搞pornhub，左癌女權世界級

要搵起重機先搬得郁佢

咪係
D人嘅戲同拍個角度假到
根本唔係強迫或偷拍

我入到黎

食屎啦屌你老母女權
搵人姦鳩班垃圾擺上網啦

民主黨 教庭就睇唔到。

因為係佢地自己放

連Slut都咁難搵，你估人地做生意會自斷財路咩

真

真係r爆頭，上咁多年都未見過

我估計係啲女權撚畀人笑到冇曬自尊心
所以求其攞啲老屈人去彌補一下自己內心嘅空虛

未見過，不過攪到而家咩鳩homemade正常片無9哂

嬲呀？女權雞
過嚟殺我呀笨

試過upload啲素人片比人report係非自願拍攝內容兼下架都戇撚尻

你知唔知xvideo 會唔會有架 封埋咁點

既然而家都search唔到，咁不如分享下以前你search咩keywords先見到？學術研究

上咗有5年
都未見過有
可能係我無去search

真,順便睇下啲女權撚有啲咩證據

其實根本就唔存在cp, 係啲死肥雞腦作出嚟

上咁耐都未見過 最好屈埋pornhub有姦屍

我入到嚟

雞， 你哋幾時會屈鳩埋google search有 child porn?

Keywords呢

扮你老母咩

唔該畀咗正評嘅巴打留言幫push

女權撚令到pornhub del晒啲gay porn trans porn算唔算sexist?

我睇法係如果有就抵鳩死
我都係想有人提供到證據 等我收皮收到心服d啫

女權撚死全家未

直接search channel先得
Keyword唔會search到

以前PornHub有你老母比狗屌條片添啦

其實有冇啲女權人士， 但幫人含撚嘅片

ching真係有經驗

可能有蛆．Biden 啲片

屌 啲收藏無哂 on99 都唔知點搵得返

利申我都未睇過

即係咩channel? channel叫咩名?

日本仔片好多痴漢強姦jk，我都分唔到真定假

佢同你一樣咁勁

應該係mon 得唔夠實
話佢個條友應該7*23上PornHub

女權又輸

垃圾主義笑撚死

從來都冇見過到
成人台咁多年都冇link share出嚟
點會有

女權同女利不嬲冇分別
佢哋堅持話冇啫

又撚狗

只要俾女權知道有大型咸網
冇都屈到你有
而家搞ph係因為d女權淨係識ph

好快禁埋屌女片

佢哋仲要應該係一次都未去過ph

其實有 不過FbI

Where?

有嘅話就拎証據出嚟

有我晨早睇左啦 仲等佢del咩

有機會係當 Asian 片係 CP

點解你咁肯定無？你係睇曬所有pornhub嘅片定點 純粹好奇問吓

其實係俾連登仔燈死
話唔洗上市都賺咁多
又話無人搞到
轉個頭就應曬

god bless xvideo

唔知係你睇唔到定點不過,算.
我話我用咗Pornhub超過五年以上, 一條cp片都未見過.

唔係好明你嘅stand point係乜,女權雞話PornHub有cp,又攞唔出證明.

依家個情况好似你突然間指住個男人問我"你咁肯定呢個男人冇強姦過女人？" 一樣.

On鳩，咁你又知有？如果唔確定就屈人有你等比人告啦

女權撚? Hello?

算啦,女權撚扮理性扮聰明係咁㗎啦

有CP 個網一早就封鳩左啦

女權撚根本就係呢個世界嘅毒瘤

上DMM買囉

偷拍我見過 不過強姦真係未見過

佢哋係滿足自己正義感姐 啲真變態佬要up片上網容乜易 PH都唔會係佢哋首選 啲傻閪自己睇唔到就當冇㗎啦

你要嘅例子
應該係話pornhub冇做好 risk control
其實要verified user 好重要 要清楚片中人意願 （eg Reddit NSFW verification)
正如銀行冇做好risk control 即時佢果一年冇有問題嘅金錢交易
都係會比金管局罰錢咁囉 問題唔係有冇（但其實有）
而係呢個漏洞係成為犯罪溫床

不過我都想知到底點解咁多AV唔睇（真心想知）
又高清 身材又好
點解鍾意睇唔高清嘅homemade
訪問吓大家

但pornhub而家笠水刪片喎

攞唔出證據？定你無去留意啲新聞 有好多外國女仔要求pornhub刪佢哋俾人偷拍強姦嘅片 刪完過咗一排又俾人上傳返

而家手足笠水唔敢出黎添，咁唔通代表手足錯咩on鳩

咁你咪依喺去xvideo搵畀我睇囉
女權雞

這杯水要強姦我

兩樣唔關事嘅攞嚟講

我都未撚有見過依啲片

弱智唔怪你

點解唔回應上面有人post嘅例子呀 死淫蟲靜係識話人女權雞 刪片搞到你無得打J好撚慘

Hello 點解你扮睇唔到 定你唔識英文？

屌你女權雞,又係得個講冇證據

冇話要例子, 只要證據

教埋你呢兩隻臭雞去xvideo度搵你哋又唔撚去, 想點

叫撚咗你去xvideo搵畀證據畀我睇,你有send埋啲得個講嘅BBC new畀我, 點睇都係你唔識英文同中文喎, on9

搵到 但spread出嚟冇咩道德
我唔係你
你可以打開x video video47853119
佢過18？
另外其他自拍片你點樣肯定條片主角係自願放上網
係咪我同男友拍片就等同條片可以公開？

等我陣間又開個新post
Title: ‘I was raped at 2, and the video ended up on a hk forum" 睇下連登會唔會畀女權撚攻擊si

女權閪根本有反社會人格
同左癌一樣，係要搞鳩其他人先舒服

覆我前面條片 仲有video354686 明顯偷拍加underage
講緊我用10分鐘輕鬆搵到兩條片出黎
其實你係咪戀童想呃片

答我 你仲要我搵幾條片出黎！
根本係你眼中你打J最重要
無論片入面嘅主角佢係咪revenge porn/ underage
你唔在乎
因為你只不過係一個自私撚

On9, 呢個係teens嚟㗎.
簡單啲畀你呢啲on9明白即係"似小朋友樣嘅成人"
你自己喺條街度都見到大把女仔個樣14 - 17, 實際上其實20 - 25

睇撚完未 定打緊J

你條友係眼殘定點

咁你點確定片中人係自願被放上網 答我

上面嗰啲我答完你,你又唔撚覆想點?

我都無見過
通常都係啲假波紋身鬼婆

淫蟲真係癡撚線 用「似小朋友樣嘅成人」咁撚樣嘅藉口去講

上面有條女權撚, 嬲到精神分裂快啲過嚟睇下

你又點撚樣肯定佢係teens而唔係underage
用你打J經驗？
我由第一個留言就講 係risk 問題
作為盈利機構 冇做好risk management

咁你申請銀行account使唔使出示身份證?

我問左你兩條問題 請你回答
1. 如何確定片中男性或女性均是同意拍攝並公開？
2. 如何確定片中人物是成年
如不能確定 verified account 是否唯一解決方法

窮撚真係窮撚 你知唔知如果你戶口有大量不知名交易
係會有機會比人block account
都係嘅 唔通你每個月交下卡數 出下糧 會有呢個機會咩

係你眼中冇consent 嘅porn 係合理？
只要有得打J 就得
Pornhub下架大量porn其中一個原因都係revenge porn

唔怪得黑警拉你告你都唔洗講證據，正常人哋告你係要比證據，而唔係你比證據證明自己清白，明未？

你兩條問題其實根本唔成立
1. 你如何確定片中男性或女性是不同意拍攝? 從影片當中你何來見到 女性或男性有掙扎或不同意的表情或動作??
2. 拍片時簽contract
Verified account 絕對不是解決方法, 因為cp 根本沒有在pornhub存在過.

1.你只係答左同意拍攝 咁你點樣確定同意公開

就係因為好多人俾咗證據，所以pornhub先會決定刪片，再重新審視成個認證system，確保所有短片都係喺片中人認可下先放上嚟。

呢個叫證據

樓主點睇revenge porn

錯, 係因為美國有成堆咗leftard搞 petition

按照你個邏輯
fb ig通通都要收皮

之前喺twitter見到有啲外國人話Japanese好多都係強姦、未成年

明明就係啲白皮狗個樣好殘唔抵得
係咁屈人哋係cp

得啦得啦,利用黄meme道德綁架

?點解我同意拍攝 等同同意被公開sex tape
如果你要咁諗 咁真係此post已完
因為你連咩係consent都唔知

同樣地你都確定唔到片中人當時係咪心甘情願。

屌, 可唔可以搵人代我覆下上面嗰兩條弱智, 好想打機

依家唔淨止係要verify user喎，係要verify所有片裡面既performer，你既video同對方打哂格再upload條片好多人都ok肯比你咁做，但係要你既play partner比身份證你去verify我唔信有人會肯。
最後咪淨係得班大廠叫個演員去verify趕絕班素人囉。

傳心師

自我有生睇pornhub 以黎，
Pornhub係唔比批cp 上傳

Ph del片係因為左膠同女權撚太撚煩，索性一次過將d片進行大清洗，佢del咗咁多條，咁係咪代表條條片都有問題先

其實咁嘅policy最大程度保障到片中所有人利益
有咩問題
你希望借pornhub放片 但你唔願意做verification?
點解冇consent 嘅片你打得落J
如果片中係revenge porn
一世受住條片困擾 每見一個新朋友都會比人知
你仲打唔打得落J

戇鳩仔知唔知咩叫innocent until proven guilty? risk你老母咩
我夠可以話你條柒頭講嘢似強姦犯，使唔使搵人manage下你？

班傻閪係咪覺得search stepsis係未成年妹妹

revenge porn咪報警拉人提告，有咩問題？宜家得pornhub可以upload片？你戇鳩架？要revenge開邊個social media唔可以Upload?使唔撚使學大陸咁全撚部實名認證？垃圾左仔咁中意極權死返上支那啦

講真
有時做人比返少少同理心，你睇唔到唔代表唔存在
你睇唔到新屋嶺強姦殺人，唔代表唔存在
你睇唔到呢個世界嘅人可以有幾衰，唔代表呢個世界個個好人
現實係好多人（其實男女都會面對）比人revenge porn，果個人可以係你伴侶、朋友、親人，佢地受住呢啲片折磨
你覺得pornhub刪左啲片好白痴，一日最衰女權撚左膠，但其實係咪都同樣保護左好多人？
越strict嘅policy係咪可以最大程度杜絕呢種情況，而呢一件咁小嘅事，只係你少咗啲啲選擇而做到，你依然可以係290萬條片入面選擇，其實係咪可以接受？

無乜波路 又剃咗毛
就當人兒童

呢幅相影嘅時侯已經成年

講真
有時做人比返少少同理心，你睇唔到唔代表唔存在
你睇唔到新疆恐襲，唔代表唔存在
你睇唔到維吾爾族人可以有幾衰，唔代表維吾爾族人個個好人
現實係好多人（其實男女都會面對）比新疆維吾爾族人恐襲，果個人可以係你伴侶、朋友、親人，佢地受住呢啲恐襲折磨
你覺得支那全面監控維吾爾族人好白痴，一日最衰左膠，但其實係咪都同樣保護左好多人？
越strict嘅policy係咪可以最大程度杜絕呢種情況，而呢一件咁小嘅事，只係佢少咗啲啲選擇而做到，佢依然可以係愛國愛黨入面選擇，其實係咪可以接受？

左仔果然都係一擔擔

兒童就一定冇
唔情願就一定有

惟有硬食forced/ unwilling嗰啲

嗰logic同啲狗官話人唔儘快返屋企就係參加非法活動一樣

我係pornhub content creator，我有做ID verification，但係都係比人del片。咁點計？
你要我地呢的homemade porn既人要問對方拎身份證做ID verification有冇可能？同理心呢？邊個可憐我地呢的淨係想分享一蚊都冇收過既人？
個問題係你點計有冇consent？所有performer做左ID verification就一定有consent？被迫下做ID verification係咪都係consent？
本身pornhub已經有好多審查機制，我試過比人偷片calm左一星期就幫我take down左，之後再有人upload咪再calm過囉，真係冇辨法，你依家一刀切點解咁肯定的revenge porn就會消失

Tiffany Walker comes from Ireland and since she entered the industry in 1996 at the age of 20 she can be seen appearing in some hot galleries on the set. Giving some great hardcore performances Tiffany Walker can be seen in the best fucking galleries on screen.
Irish beauty with a hot slim body and nice tits Tiffany Walker sure is a cute adult actress. Loving to get naked for the camera Tiffany Walker is a real hot adult movie actress who can be seen showing her beautiful tits all naked and sexy.
Getting into real hardcore as well Tiffany Walker works her pretty ass in some great anal banging galleries on the set. Making some of the hottest anal scenes Tiffany Walker can be seen getting her ass destroyed by hard dicks.
Working as a porn performer for a short time Tiffany Walker has appeared in a few movies giving great previews of her beautiful body. Enjoying the dirtiest porn on screen Tiffany Walker is a great hardcore movie actress with young looks.

弱智就唔好衝出嚟獻醜

如果真係有受害人比人revenge porn，咁應該要告翻害人嗰條仆街，而唔係以個平台作為目標，咁只係斬腳趾避沙蟲，冇錯，如果真係有呢啲片擺上網，del咗佢，當刻係會令受害人安心好多，但之後嘅監控，就有可能以呢個例子作為開端。
點解侵侵之前喺肺炎開始嗰陣，唔立即下令禁呢樣禁嗰樣，同樣原理，可以減少傳染，但係人哋個核心價值就係民主自由，唔可以因此動搖呢個價值觀，今次可能係色情，下次可能係種族，加上如果唔好彩joe真係上任，再下次可能係你意想不到嘅事。

日本大把強姦av
但pornhub 打rape真係無
Forced好多係踩頭話rough sex

見到過...唔知係特登演定係真..條女喊到我有陰影

咁fb ig都面對緊同樣問題
你朋友都會未經你同意放你張相/合照上去
嘈左fb ig未？

同意
有睇到見埋血
真係即時鳩縮
rough sex已經夠

班厭女社會垃圾真係好嘔心

就算有，都一定唔係千二萬條片入面有一千萬條

Calm down

自膠

上唔到熱門唔等如無
定你碌均晒成個站連埋prmiem幾百萬條片
一條迷姦都無？

食緊花生

係，早兩年cut 晒好耐，扮同真都冇晒

強姦果啲就吹大哂，pornhub一向睇得好緊
你專登去搵都唔會搵到一條真老強片

最大問題係鬼佬一見啲女骨架細無波就當cp
尤其是日本最鍾意搵啲平胸女剃毛扮學生妹

好似うさき りな（初芽里奈）、青井いちご、加賀美修娜呢啲，即使成三十歲嘅老女人，但因為骨架細又無波又剃哂毛，都會比鬼佬當未夠秤，佢地啲片都比人剷咗大部份。

左膠亂世，無計

淘寶賣假貨，佢地會話只係平台唔關馬雲事，要拉就拉假貨商

Pornhub有迷姦片，佢地會話平台無審查，拉平台負責人，up片條友就睇唔到

班白左反撚到走火入魔
之前有班特登走去日本紅燈區挑機話人地啲囡囡未夠秤
人地比曬身份證明話夠秤就spin去話啲JK制服囡囡會令人誤會

其實冇人會直接post CP上pornhub，因為捉到坐終身
通常佢地係用一啲Teens video去吸引啲「臭味相投」嘅人睇
然後Pedo Ring就喺留言到揾客
Pedo Ring有時係集團式經營，有時係父母自營
Youtube都有類似嘅片，因為Youtube唔用verifiy嘅方式去處理，只係斬腳趾避沙蟲，disable咗comment，所以無辦法杜絕得到呢啲情況

呢啲片閒閒地都幾萬以至幾百萬人睇，未disable留言之前，都係啲麻甩佬留言，有啲專門timestamp個小朋友擘脾、露胸嗰一刻

拍片嗰個人係咪想拍「小朋友天真」一面? 到底想拍俾咩人睇？ 大家一睇就心中有數

如果有興趣可以聽Hunting Warhead podcast
裡面有講到一個平民programmer點樣幫FBI搗破Pedo ring
中間有訪問被捕嘅pedo ring主事人，提到pedo ring點樣運作
佢只係一個普通到不得了嘅宅男，但係有幾百萬人follow佢，當佢神咁拜

"When I say jump, at least one million people say, how high?"

入咗啦

立即收左佢皮

ok

戇鳩啦，CP捉得嚴撚過毒品，你會唔會見到啲毒販上social platform搵客？唔好話普通上網，呢啲嘢根本連Dark web都唔會搵到，全部都係線下同熟人做。普通人打幾個keyword都搵到嘅嘢，係咁易FBI一早拉咗啦

轉會去xvideo

真實

如果真係不停要求 Pornhub Remove 佢剷完但係又再上過, 係 Pornhub 柒唔用 AI censor 果條片. 我深信佢可以用 AI detect 到果個樣或者果段片就 Remove 再 Ban upload 果個 Account. 但靠人手係做唔到, 你 Match 唔到全世界 upload 個速度.

要解決其實實名認証 Upload 果個人就已經得, 有咩要追究 Upload 條友上晒身. 家下係乜片都刪, 我琴日打 intercourse 只有一條 HD 片, 家下先有 1xx 條. 好多片明顯係條友自己 upload 自己打潛艇都 under review.

你話你幾多條女受害, 但係更大班人靠咸片賺下錢, 識朋友同埋打下飛機就唔當受害. 將自己講到點道德高地, 重撚衰過真小人. 左膠傳媒係社會毒瘤同共產黨無咩差, 佢要控制一切唔比你就唔比你. 痴撚線. Twitter 同 Telegram 更加多呢 d 野, 但係班撚樣就視而不見.

唉屌你老母我個PLAYLIST冇左3分1

Distributors of child sexual abuse images are trading links to material in plain sight on platforms including YouTube, Facebook, Twitter and Instagram using coded language to evade the companies' detection tools, according to child safety experts and law enforcement...

"Activity is peaking on the platforms where it takes place, very similar to how it peaks around holiday time when people are off work," said Brian Herrick, assistant chief of the FBI's Violent Crimes Against Children and Human Trafficking Section.

He confirmed that "a lot of activity" took place in coded conversations on mainstream social media platforms but noted that the "most egregious child sexual abuse material" was shared on the dark web.

A quick search on the platform for “GirlsDoPorn” yields over 400 results with potentially illegal footage of women who were sexually exploited by the owner of GirlsDoPorn, Michael Pratt. Pratt and his associates are currently facing a federal indictment over the production of child pornography and trafficking of a minor. He has since fled the United States and is the subject of a federal warrant.

同埋之前吉野家單嘢

Coded conversations
唔知咩人先會知點樣decode呢
係啊，咪圍內啲人囉
咁圍內啲人又使乜用social platform咁撚on9除褲放屁？
根本班on9就係見到有啲phishing就當真係有

之前講錯darkweb冇，darkweb有因為darkweb係private根本互聯網就connect唔到
deep web就冇喇

經濟角度講，CP高風險受眾又細，班人仲同你係surface web 開心share？傻撚咗咩，你冇返咁上下connection同身家唔使旨意會搵到，根本就on99 witch hunt

你而家講乜都得嫁喇

以前上網乜都有得睇
好震撼
將來分分鐘乜都冇

至攪笑有個師奶女同事覺得啲女人自拍既片一定係比人偷拍
再唔係比男人威迫自拍
話唔會有女人會拍露點片的

東歐啲兒童性奴就唔敢查 黑手黨惹唔起
普通人睇片就要審
NYT垃圾記者 屌你老母
夠薑去搞黑手黨 墨西哥黑幫啲賣淫生意 我就respect

老屈又然
黑手黨啲綁架賣淫生意當睇唔到
支持女權撚大戰黑手黨 解放女性

勞資糾紛關pornhub閪事咩
自己打官司叫個製作公司老細賠錢啦屌

遲早有區塊鏈porn site
去中心化 身為IT狗既我可以用呢種方式對抗左膠

真
打啲字眼都完全冇相關嘅影片旦就同我講話有迷姦兒童嗰啲片 屌你老母一開個網成版都係啲咩大陸嗰啲

唔該打擊左黑手黨跨國賣淫性奴事業先啦
啲女仔好慘架
點解女權撚唔理 係咪唔敢惹黑手黨

連soft porn都del埋
左膠dllm

咁你條條片都要問
逐間公司用自己隻閪手打去問啦屌

電影scene都del 明顯求撚其del

Gdp d 女真心高質，可惜有d 又係比人呃

絲打幾時去東歐解放被綁架既黑手黨性奴
想睇女John wick 一打十

英文廢就算 阿拉伯數字都唔識

點解淨係告pornhub
咁Xvideo呢

支持NYT記者搞鳩Youtube
大公司唔好幫Youtube出糧 斷金流
最憎雙重標準

遲下拍家庭片個老豆都要坐監
呢個世界幾癡線 黑手黨性奴無人care

左膠覺得小朋友做運動係色情 因為佢地本身戀童咪覺得色情

同女權撚講黑手黨性奴 佢地當睇唔到 點解唔幫佢地

睇左篇文章講pornhub, 入面俾左suggestions
“girls under18” (no space) or “14yo”
“young tiny teen,” “extra small petite teen,” “tiny Asian teen” or just “young girl.” Pornhub channel called “exploited teen Asia.”
“less than 18,” “the best collection of young boys” and “under- - age.”

“Pornhub is unequivocally committed to combating child sexual abuse material, and has instituted a comprehensive, industry-leading trust and safety policy to identify and eradicate illegal material from our community,” it said. Pornhub added that any assertion that the company allows child videos on the site “is irresponsible and flagrantly untrue.”
“Eliminating illegal content is an ongoing battle for every modern content platform, and we are committed to remaining at the forefront,” Pornhub said in its statement.

Source & Credit:

告發個個記者咪講過佢用既搜尋字眼係Under18 , 14yo囉迷姦片李宗瑞呀個啲已經係非自願啦之前無禁唔代表將來唔禁，呀記者下一個調查既係Xvideo，你可以試下搵下係咪真係完全無

演出者有冇consent?
呢的係咪應該叫child soft porn?

.

La salle

細個睇過2條長髮大波鬼妹，無手無腳得個身同頭既。

喺pornhub搵咗好耐都搵唔到，依家想睇番難上加難...

日本AV情節當真？

喺兒登講人話冇人理㗎
就算冇cp
嗰啲酒店偷拍/ 情侶報復/ 迷姦片都大把
有流岀嗰陣就識求link backup放ph 傳到全世界都係
報復流岀男就識幫自己打格遮樣 女嘅就岀全相 之後搞到人現實生活社會性死亡 間唔時就開post問下邊個邊個流岀嘅近況想睇人仆街受n次傷害

自私到仲有咁多pornstar成幾百萬條片都唔夠睇 學人追西方嘅民主自由 不過就係佢哋想要嘅民主自由 其他普世價值有損自己權益嘅時候就關我撚事

搞pornhub不如搞左telegram嘅變態group先